/*!
 \page GUIPage Общее описание графического интерфейса для проекта "МПУ"

	- \ref secGUIPage_Destination
	- \ref secGUIPage_Description
	- \ref secGUIPage_Splash
	- \ref secGUIPage_NumL
	- \ref MPU_buttons
  
	\section secGUIPage_Destination Назначение
		Интерфейс предназначен для отображения информации о текущем состоянии параметров работы
	преобразователя частоты, управления оборотами частоты, настройкой параметров защит 
	и пороговых значений.

	\section secGUIPage_Description Общие принципы работы
		Интерфейс управляется с "малой" клавиатуры или с помощью тачскрина. Переход между элементами может осуществляться
	стрелочками либо нажатием на соответствующий элемент.
	Интерфейс состоит из нескольких экранов, некоторые из которых защищены паролем.
		Во время старта графическрго интерфейса, с целью оптимизации и уменьшения времени загрузки,
	происходит обновление значений (заказ датчиков) только на экране видимом в данный момент (т.е на главном экране).
	При этом на дргиух экранах обновление текущей информации происходит при первом заходе на данный экран,
	а далее (как обычно) только по изменению.

	\section secGUIPage_Splash Индикатор загрузки
		Т.к. этап загрузки и инициализации графического интерфейса носит "затяжной" характер сделан специальный экран
	загрузки (SplashScreen). Он реализован в виде отдельной программы \b mpu-splash, которая читает из специального файла
	(по умолчанию /tmp/splash) текущее значение и отображает его на индикаторе. В свою очередь основная программа
	графического интерфейса \b mpu-gui пишет в этот файл значения (в %). Обновление значений более-менее равномерно расставлено
	в конструкторе MainWindow.
	
	\section secGUIPage_NumL Управление перевлючателем NumLock.
		При необходимости ввода пароля или значения, NumLock включается автоматически. 
	В остальное время обработка NumLock отключена (на уровне X-Window), 
	так что случайное нажатие пользователем не приводит к переключению режима.
	
	\par
	...
	\par
	...
*/
